好唔鐘意比人拋低嘅感覺

變左心嘅人真係好可怕
陌生到令人好心寒
好地地明明大家都發展得好好
當真係開始依賴佢嘅時候
佢就一句突然無feel 咁就收我皮
點可以咁㗎

聽朝仲要返工
完全訓唔到點算

開始話忙到已讀不回 一個星期唔見一次面係咪分手先兆

拍左幾耐先
穩定左少見都正常嘅

4個月

咁又可能真係有d問題
對你態度有無好厭倦

成日hea覆同唔覆囉 似厭
我盡左自己責任用心去愛就算

係咪無乜話題？就算有就係一句起兩句止咁答?

好夾 大家都鍾意睇動漫睇戲打機 唔會冇野講 只係佢唔覆

睇黎要好好傾下

睇到都覺得灰

之前又講到一定會一齊咁

得我單方面肯拎出黎講
有咩做得差都會改黎修補段關係
但對方永遠愛理不理咁

你拎完出黎講佢嘅反應係點先?
呢啲相處模式真係要互相遷就，大家有共識咁樣搵出黎。
已讀不回呢啲真係唔好嘅習慣，如果唔改，大家幾夾都會有一條刺。

明明講左 唔係唔要我
第二日就反口 講大話

其實我噚晚都經歷完 突然一句冇feel就玩完 明明大家都鍾意大家 女方曾經寫過信講會同一世一生之類嘅說話

感覺無咗呢啲真係百搭撇人理由
不過一睇就知你地應該好後生，一世一生呢啲說話聽下就算啦，大把人一早話認定咗，轉個頭咪又係不敵新鮮感。

明明講左仲係愛我 轉個頭比新鮮感蒙蔽左佢

一句未玩夠已經打殘我

其實噚晚我上snapchat睇到佢個icon變咗藍色人頭像同埋telegram冇得睇佢係唔係線上我就知道發生咩事㗎喇

變咗圍爐區
小弟今朝都加入行列，大家加油move on啦。

好辛苦 今朝返工已經狂搵嘢做嚟麻醉自己 不過一冇嘢做想自然諗返件事

任性得很 只顧自己

點解愛得咁卑微